覺唔覺連仔好撚柒廢？

無嘢多，得廣告多
block 酒膠 pm VIP 版樣樣都無
不過呢啲都唔係我想講嘅
我想講係咪無留名功能
留言咗先變留名
留名回帶個post量好少
又唔知好多會員要去好多post留言
搞到我搵唔撚到舊post
Google 咗半粒鐘都搵唔到

推

正一死廢柴 大話連篇

耶撚都係咁滿口仁義道德
實際就自私自利虛偽心計

真 又話整VIP

其實左下粒星..

呢d賤種一定要keep住屌

樓主搞事

理撚得你
你班傻西有得揀咩
都要繼續用

不過得500個post都太少

樓主好波

下 原來有上限架屌

你ios? Android 無喎

賓都j好波

以為講緊連加特